大家有無追開啲咩名牌

例如：lv bv Gucci Valentino McQueen諸如此類
黎緊諗住買對Valentino鞋
有無啲咩好提議

買積木一定買lego

designer 不了
in cav empt we trust

Tvb

Burberry

優衣庫

超級我

ea出個d會追

Fear of god

唔會追
但見到各個brand有自己鍾意既items就會買

Rick owens